[甴近平慎入] 衰仔樂園廣東話字幕上線喇

大家都係想要甴近平姐，比你囉
好啦，其實呢個係S23E05嘅萬聖節特輯
而我仲未譯

我今次係想同大家講
之後更新會直接出喺Facebook
唔會再擺呢邊，啲片全部擺IPFS

因為擺其他平台(Youtube, Dailymontion, Pornhub)
都會因為版權問題而Ban
暫時IPFS算係最好嘅方法

Link:

個Page就直接叫 "衰仔樂園"
始終衰仔樂園係我第一套廣東話字幕
之後會盡量保持每個禮拜更新
同埋擺下South Park剪出黎嘅片

不過因為工作關係
可能出新一集後嘅一個禮拜先會有
之後"可能或者應該"會做下其他片
當然 睇下大家有咩提議啦

人名方面：盡量用舊時譯名同港式 例如Butters叫牛油仔
正字方面：會用大家睇得明嘅字眼為主，未必用正字
粗口方面：有咁多得咁多

講咁耐
都擺返上個禮拜嘅第四集比大家睇先
PS. 呢集冇甴近平，下集先有

至於前三集
大家可以去Facebook搵
最好順便Like同Share啦

再次多謝各位巴打支持
如果唔係你地Keep住睇
我呢個痴線佬唔會開Page做

bookmark

G持好想睇south park笑鳩中國

support

lm

有冇第一集

thanks for what u do. pish

Facebook有

會唔請求到south park先
咁做好似同強國一樣

Error 1004?

冇諗過呢樣野tim...我研究下

頂住先 sorry

我都係
Error 1004 即係點

甴近平

要Download?

係 唔好意思... 我睇睇個網咩事 陣間再補link

點解唔放YouTube

推咗先

一放即ban

衰仔樂園係邊個付費平台到可以睇到?

官方有

多謝巴打付出

都多謝樓主翻譯
如果佢地同意甚至幫手擺LINK表示STANDWITHHK既話,
首先擺YOUTUBE唔會BAM, 個VIEW數仲會好可觀可轉成收入支助各抗爭基金
以我所知, 香城教育電視都有個YOUTUBE CHANNEL黎呃VIEW

我遲d send email去問問

推

正 多謝樓主

巴打，可唔可以share埋字幕檔

緊係可以啦 但我每集都用唔同片源
如果你用WEB-DL之類可能要調一調軸

冇緊要，片源呢d自己識熟生
賜酒

感謝巴打

多謝樓主 你之前嗰貼追到而家
大大力幫你推

btw想問邊度有片源

RARBG

多謝巴打

官網美國先得
streaming 係咪hulu

而家少用fb甴近平

多謝你

push

多謝樓主

犀利

開埋IG?

支持

Pushhhhhh

屌你正啊 唔好俾佢停

謝謝

留名

係，hulu幫手stream

我愛你
今日維園見

like

食埋lunch先

我記得好耐之前有集講習近平屌個女秘書

想同樓豬相認

樓豬實好靚仔

有咩 咁重口味？
利申 冇集集追

樓主真人全裸流出

Jed
已射
識英文又撐反送中嘅男仔好charm
想幫樓豬含
一陣一定要見到你

曱甴近平

係習曱甴近平 要打個習字都搵到

btw樓豬唔好再食樂天熊仔餅
四洲架

無字幕都放上黎睇住先得唔得

好多年冇食鳩改㗎咋

咁就啱啦 今日幫你含落力啲

冇字幕嘅去RARBG BT啦

每人射兩次

十卜

無PC

發完夢可能冇咁多體力
一人一次互射就ok

返屋企upload比你

多謝

留名來到，要光復，這個post

Safe?

光復香港

safe
你係咪都safe
今日約唔到互射 要等另一日

大家安全就好

樓豬有事就冇人譯衰仔樂園同我互射架啦
樓豬要平安

有機會再射

好
煲底射

搵唔到第5集

RARBG有 要字幕嘅話... 小弟仲未得閒譯

嘩屌正

比埋d朋友睇 第二集明串中共更加係要一睇再睇

share左去facebook 啦

順便問下樓主翻譯一集要幾耐㗎？
加油 通常呢啲好似好麻煩
啲字幕組都係賺錢先做

習近平 曱近平 甴近平 習曱大 習曱甴 習大大曱甴 習甴王 曱甴王 習近平 曱甴 習近平 曱甴 習大大 近平 曱甴 曱甴平近 曱甴 平 甲近平 曱甴 由近平 自由自由 曱甴 習近平 江甴文 毛甴東 甴近平曱甴領袖習近平 習近平 曱近平 曱甴平 甴总女儿甴明甴 习近平是曱甴平 习大大甴大大 閘大大 甴近平蟑螂平

我之前真係做字幕組
而我係某少部分完全冇賺錢嘅良心small potato

譯一集5、6個鐘左右
我至少會做到呢季衰仔樂園結束

另外... 有d想做rick and morty 10號就播喇屌
((不過好難...太多野係鳩up野 驚譯得唔夠好

甴近平
曱甴王

正啊
多謝巴打
上次想睇點知delete咗
原來俾yt ban咗

好正，多謝巴打

而家擺咗ipfs 唔怕ban 快d去facebook down

好正 支持巴打甴近平

Rick & Morty唔係Netflix同步？
應該會有字幕？

有同步咩 我唔係好知 官網冇見佢提過

不如時事台開多次post

點解 我驚阻住人

G持

第五集出爐喇 去Facebook睇啦

Thx bro

好撚正

多謝支持

持
如果有贊助實撐到你完季

咁又唔駛 始終我冇版權
我只係想大家喺呢個社會環境入面開心下咋
((雖然好難

btw 多謝支持

樓主可唔可以些牙埋第5集個字幕檔

正

巴打係咪可以share字幕檔？
想要第4同5集字幕